之前唔見左又想識個個7仔女職員，今日比我撞番佢

事源：想識個7仔女職員 點入手？

原本以為佢無做 因為整個一月都唔見佢 但今日番工 比我見番佢 原本以為佢無做 所以連咖啡都戒埋

入到去 見到佢收銀 即刻買番杯espresso 咁岩個時無人 同佢傾左陣
: 照舊 double espresso 做咩呢排咁耐唔見你
：無呀 呢排番學又去左旅行 所以大半個月無交更 double 夠唔夠呀 駛唔駛撳多下比你
：痴線夠啦 飲到尿有咖啡味啦 去左邊玩呀 咁耐搞到我戒埋咖啡
：哈 有無咁誇 去左沖繩之嘛
：我黎緊都去喎 乜7都未plan 有無行程介紹下先

就係咁拎左佢電話
有無大師教我點溝女 講咩好

屌 原來師妹黎

唔會咁做

溝師妹

屌係 番緊parttime

易食la

人地同條仔去完沖繩玩幾日番黎,你唔係想拮死一個剛剛有生命既bb掛......

想識not食

我有問啊
係咪同男朋友去
佢話未有啦 同屋企人

打算陣間又去買下野食

雞

佢係好純個種
矮矮地黑框眼鏡咁

Haha

埋單個陣show張黑卡同林寶車匙 佢會主動搵番你

黑色enjoy卡 bmx單車匙ok?

問到咁直接?

講笑咁問la haha

咪搞我條女啦

咁你條女邊間啊

驚唔驚條女有上連登睇到你開po

佢番工應該睇唔到，希望及早沉底

ok 下面唔好再推

大師

會努力

祝樓主成功

識朋友
Btw我都有柴9

推到有甜

輕輕一推

Show自己層樓同架車
咁佢就會中門大開

純潔

真愛ok?

你鍾唔鍾意飲咖啡㗎? 可能我飲得太多 飲到d精都有咖啡味 你試唔試吓?

LM

幫幫手 幽默感既野。。。。

真係會去沖繩定9up?

真 黎緊3/4月去

認真，覺得佢第一句答得好有暗示
Double夠唔夠，洗唔洗㩒多下俾你

利伸9up

中門大開唔係真愛？

你個名

嗱屌你老未我又飲la

面對愛情從不9up

樓主加油

飲到個人有咖啡味 又要扮陳豪

問下佢有嘜興趣先啦！

拎左電話已經成功一半
之後是9但搵個藉口出黎食飯
食幾次就搞掂啦

傾下閒計先

都係
如果whtapp都無咩話題就難成事

話題有好多 我9upper黎

咁就好
等你最新消息

隨緣la

咁耐搞到我戒埋咖啡

你教返我地轉頭啦

唔明

你就好啦 行個7仔都識到女
緣份呀ching

你咁funny, 洗鬼人教咩

Funny個位起邊

其實我幫佢買野買左好能耐
都已經唔講錢了
隨時飲到要洗腎

7仔espresso 好飲？

唔識分好唔好飲 我唔是陳豪
不過飲完會炯炯有神

重點係邊個斟比你既姐 祝巴打成功

多謝師兄

加油啊電車

仆街 你識我真人？我真係有啲似電車男

樓主加油 祝你情人節有閃放

加油啊，祝你成功

見你講野正正常常，佢又無仔，起碼8成機會溝到，加油

加油啊樓主

接收工

咁太快了

通常叫自己9upper個啲都係唔識9up

點計出黎
同埋我講野唔正常

約去睇戲啦果日

睇下有無話題帶到去先

加油呀電車

我仲帶緊金絲眼鏡 88%似

睇有咩戲上

小豬佩奇

未見過7仔有候生靚女做
通常都係呀嬸

好 無問題

咁佢係正常樣同比較cute

樓主要加油呀

想大家teach me cow 唔係加油

自己廢
幫唔到

收皮啦

咩事

好有緣

想睇樓主隻柴

Pmed

OK

接佢收工

電車！加油，有嘢就問連登仔攞下意見啦！

約佢出黎玩一次 比個好印象佢
之後唔洗教啦 純傾唔出黎好快沒話題

加油啦

見過7仔有靚女收銀，立即幫襯買野
點知有次見佢執貨，下身腫到仆街，立即掉低件貨掉頭走

巴打記得睇路

溝通有問題一定講

我知啊 幾時約好 想約佢宵夜

感情台9upper

我欣賞既唔係佢樣啊師傅

嬲到改名

樣係天生 雞係後天加工而成

知道

Respect okay?

加油啊樓主 應該有啲機 不過小心俾人玩

講到人唔喺度就戒咗咖啡
條女唔係蠢嘅都get到你對佢有嘢

樓主影自己張相上來睇睇

樓主咁識溝女 仲邊洗人教

請人飲囉！

C君咁樣都要睇 你被虐狂黎？

邊度見到我識。。。

想睇

唔方便透露

大窩口？

緊係唔係la屌你

屌你宵夜唔好啦 等佢dayoff約睇戲食飯仲好啦
人地收工咁累仲同你食宵夜 除非好熟姐

咁勵志呀

之前有睇過下你個post
估唔到新年前又撞番咁圓滿
隔離就中六合彩，你就見番條女，我呢
btw約佢行年宵啦，唔洗教呀？

元朗？

收到 但都係傾下先 有機會約佢好好地食餐飯睇場戲 睇下進展點先

我開頭都以為佢無做 因為一月開始就日日見佢唔到 係今日突然立一立眼 咁能熟口面既

新年咁開心，搏盡無悔

其實而家嚇係互相認識 隨時收皮告終

只

祝樓主食到

你講到話佢唔喺度連咖啡都戒埋咁曖昧
如果佢肯俾電話你無十成都有九成係冧咗
唔洗俾咩意見你啦
傾多幾個禮拜應該好快得米

講唔埋既 重申多次唔係想食

Too fast to me la

好似睇緊劇咁，留名睇happy ending

祝樓主唔好比個女仔發現你係連登開post就真

冇男朋友
不過個屋企人係老公同仔女啫

祝福

新一年加油呀！！！

Cap幾張WhatsApp對話圖睇下
即刻知道對你有無意思
不過慎防自爆

樓主高大靚仔？

拎到電話冇9成都7成掂啦

養狗/貓好易溝到女
下次帶隻柴9落7仔買野，條女實話好得易過黎撚你隻狗，有機上埋你屋企撚狗

唔一定

利申：拎到電話,Whatsapp都一直有話題,就係約唔到出嚟食飯

其實無驚過 有咩咪照直同佢講 其實我上年已經開post想識你🥺

等傾熟啲再cap 放心

矮小肥柒頭

再算啦之後

盡量la

樓主上次條叫雞數仲未找

有無payme 立即過番比你ok?

屌你記住留電話呀 實過番比你架

收到

煩唔煩啊你老母 雞年咩 係又雞唔係又雞 你老母就雞喇

其實睇番樓主都幾funny

樓主肯定好靚仔

姓陳？

加油呀電車！！！！

希望2月14日樓主成功

你哋啲男人可摸耳唔好咁天真

即係點

C君高度同樣

我定佢？

樓主你問到咁直接 條女正常智力既話都知你想溝佢啦
如果佢無縮既話 你已經成功左一半

有幾直接啊

屌

笑乜能啊？

條女一定知你冧佢
拎埋電話睇嚟無十成都有九成啦

咁做咩笑？

你買左唔代表要飲晒佢丫嘛
全程拎住個杯傾計唔飲
走左之後搵遠啲既地方扔左佢

有咩話題好9up?

港男好唔知醜

根本好多嘢都係你自己一廂情願

開左好頭啦 幾搞笑啊

毒撚切忌有自信

好笑咪笑 唔撚俾笑咩？

你問再加抄牌個吓其實個女仔知你想點

巴打 不過我覺得唔好約2月14呢啲日子，好大壓力

樓主咁識flirt仲要連登仔教?

加油, btw條女似邊個? 想有D畫面

同條仔去完日本瘋狂啪啪啪
而家返黎賺奶粉錢

咪係扮毒

推

cow4囡

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

樓主加油

去啦 電車！！！

浪費

乜7都講 屎都講

正面啲ok?

ok...

正面啲

🥺🥺🥺

R水吹時問下平時休息咩節目
黎緊幾時休息，咁啱你又對佢節目有興趣，約
如果14號佢休息，你講下笑自己好慘果日一個人，比一晚自己咁想post比人威威

其實我flirt左起邊個位 我都唔知 我講野不嬲如此on9

有少少似帶眼鏡王智雯 但細粒啲

其實差成十日 約得黎都好忟

我真係毒撚 搵次信下我ok?

冷靜照完鏡都係似c君 但正面啲一齊努力ok?

早晨 我個樣好好笑？

樓主keep 住搞笑應該溝死女
加油

其實打算好自然咁發展算 大家住都近
適當時候再約出黎

留名

教me

知唔知點解我咁鐘意飲呢到既咖啡
因為你就係我既咖啡因

好難飲

正面啲ok? 齋觀光ok?

知唔知點解剩係搵你買咖啡
因為你沖既特別好飲

你洗唔洗要買啲嘢 for 去沖繩用？
佢去過有經驗，係咪可以幫下眼，同你一齊出去買，俾啲意見你呀。

我份人 好吃得苦

情侶去旅行齋觀光會唔會太正面

再請佢食餐飯報答佢

講下呢d睇下佢點
如果反應ok就有機

都話同家人去 人與人溝通在於坦承 我選擇相信佢 ok?

同居男友咪家人

可唔可以比啲鼓勵我

有男友仲正

報答佢等去完旅行返嚟先。

記得啲嘢唔好一次就買齊。
同埋出到嚟，睇你嘅旅行嘢，最多佔一半時間好了。反而多啲睇下唔同嘢，咁就最快知佢中意啲乜。

鼓掌

收到師傅

好好珍惜曖味個段日子

無曖。。。。

佢

你個fd邊間！！！

咪cap whatsapp圖啊巴打 而家連登咁撚浮水你仆硬街

邊間就唔知
讀緊shitty?

你點解咁問先

佢就係男朋友

八掛吓姐

電話5字頭?

有冇試過問下佢邊隻condom好用

祝樓主成功

問下佢有冇偉哥買仲好啦

你想點

我係佢呀哥

咁有咩幫到你。。。。。

佢有冇男朋友

想屌人呀？我幫你講聲

咩事o者你

我點知

咁你想唔想屌

我想認識了解佢多啲

咁你加油
第時真係撞到唔好同我相認

如果你返到屋企見到樓豬啪緊你妹你會點

笑撚死 撚到佢呢

大舅！！！

咪癲la 一定唔係la

幾純嘅女咪都係用嚟屌

我唔同意

問下佢沖繩有咩地方推介
比得電話你即係有機啦

推到比個女仔見

禾吾能京！

比女仔見到又有咩所謂，你又唔係爆人私隱，
只不過你係想追佢，又諗唔到計仔，都有誠意呀。

屌 你個死毒撚癲到開埋post 好在比咗個假電話你姐

以前樓下間七仔有個好靚女
我每次落去買嘢佢都會望住我好耐
後尾發現原來佢係我家姐中同
我同家姐好似樣所以佢先望我咁耐

樓主成日係青樓post留名
咪撚係到扮純情啦屌你老母
見到都覺得嘔心

咁有冇食到

冇

如果老屈我可以換取你既開心 我願意

個個bot黎？

電話都攞埋扮唔識點溝? 0分重作

咁點溝

屌 都話真心想認識佢

你係咪真係咁講左粗口同啲尿

你都幾廢

有咩問題
你好憎人講粗口？

搵下有無先

係

唔係 睇下咩場合 好似樓主無啦啦咁爆出黎好突然

搞下我o者咁認真

笑

邊間7仔
我幫你探下路

你去唔到既地方

溝到記得開post

樓主啱啱識人就講粗口 好撚型

我唔識你 你都講 仲型

黎緊約食飯！！

搵間有view睇又好feel dd既 但頭一餐廢是食咁貴 考慮到驚佢死都要比番我 佢係學生 錢好難搵
如果我請就當然無所謂

食左未

起相知相識階段ok?

我問你食左飯未？

今晚約佢
主呀 希望你比我約到佢la 阿門

主你老母，信killer好過

大年初一唔講粗口 btw 新年快樂

老母唔係粗口，你自己問中大講師

55 ok thx

你送個comdom比樓主好過

諗左間馬灣